# ejemplo_git

* Crear cuenta de usuario en Gitlab/Github/Bitbucket
* En la pagina de Gitlab crear proyecto.
* En la terminal de nuestra PC: git clone url_proyecto

* Trabajar :)
* git add ./              Versionan archivos nuevos/cambiados/eliminado
* git commit -m "Mensaje explicando"

* Trabajar :)
* git add ./              Versionan archivos nuevos/cambiados/eliminado
* git commit -m "Mensaje explicando"

* git push                Envio al master (gitlab)

* git pull                Traer del master (gitlab)

